請連登小孩唔好因為法輪功反共就信佢地講既嘢

假設! 法輪功街站講嘅嘢係真
受中共迫害亦係真
並不代表佢地唔係痴撚線嘅宗教

連登細佬仔多 心智未成熟好易混淆

氣功 係係internet photoshop 時代前既騙局
以前你有張相 坐係半空
144p 畫質既影片 隔空取物
做假無難道 因為當時無人知有得做假 無人會先懷疑先fact check
圖片影片加口號加有個人魅力既領袖 好易就拉到一班信徒
太極打爆MMA 不是夢
氣功係同武俠小說同時代嘅產物 兩者有直接聯繫
氣功就係內功
氣聚丹田 石破天驚

如果有用 中南海一早俾龜波氣功射爆咗

真善忍係令你信既誘因，
難道你無啦啦會走去信一個叫你自殺既宗教？

同日本 奧姆真理教一樣 難道個咸濕教主叫人入會黎俾佢屌嗎？叫佢地入會講到明第日會去地鐵放沙林毒氣嗎？你立刻掉頭走啦對吧
佢當然係話咁做會得到救贖 令你道德上認同佢 你相信後
先會接受佢跟住落黎嘅痴線嘢

熱門上既法輪功Post 大家有種獵奇心態 但唔會buy佢地講嘅痴線嘢 請多思考

樓主信中共多d？

我睇完明教授 講 呢個教d片
會無端端自焚
無端端 被人摘器官？?
奧姆真理教賣腳毛 賣埋口水 賣埋同教主性交服務
anyway 香港 呢個教 我算中立派
你地咪膠化 騎劫聽日721就得

敵人既敵人就係朋友

侵侵竟然見法輪功學員

中共要摘你器官洗理由?
你不如問大耳隆做咩收息收咁貴?
農場主屠宰被圈養既豬 要理由?

點解你會咁諗呢？ 我第一段就寫佢地被迫害 講嘅嘢係啱揭露既嘢係真 唔等於佢地唔係痴線既宗教

講真 冇咩後生仔會信法輪功
支持佢係因為佢係中共敵人 敵人既敵人就係朋友

我諗寫得唔好
我唔係想把兩個宗教放埋一個籃
我意思係
真善忍(道德觀)+受迫害+反共唔等於法輪功唔痴線

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

活摘器官應該堅
數據顯示中國既器官移植快到無人有 全球第一
如果唔係即場捉個人去做手術 根本無可能

利申無神論 唔信法輪功

傅聞法輪功同習種有 deal 夾埋推江派落台 , 習種一上台就被取消邪教定性

做一日法輪功學員唔洗死嘅

有一個教 會自焚既
叫人點信...
算啦
我無討論
明天721 大家請出黎

push

口反共 實際啲街站反江

法倫功係要嚟團結嘅對象。人哋在海外十幾年辛苦建立輿論平臺同人脈可以借用。

正想講
We connect

樓主應該跟多啲毛主席學嘢

負皮得

贏左就大清算

當玩 one night stand 心態

西藏都大把教徒自焚抗議啦
唔通藏傳佛教又係邪教？

推

傻的嗎？

錯，不一定要做朋友。

大家睇下文昭youtuber呢條片

法輪功已經係文明世界佔據輿論制高點
幾乎所有人權聽證會 都有法輪功學員參與見證逼害
中共愈打壓宗教團體 法輪功呢個組織模式反而生存落黎 其他d 大陸基督教反而沒落 因為法輪功阿頭曾經係共產黨員 深得中共統戰鬥爭心法

中共最驚係一個有力量既團體 哪怕你係正教又好異端又好 所以二十年來不斷抹黑 醜化法輪功 中共極不願睇到我地connect 埋法輪功抗共 善用法輪功建立既平台

唉 睇清楚啦 我係話驚細佬仔搞唔清法輪不等於正當呢個concept

有練氣功真係有氣功呢樣野

你都On9，唔係非黑即白呀，唔信法輪功 ，唔代表支持中共囉。

同三子一樣 你唔打壓 唔踢佢地坐監
2014完反而無號召力
依家坐16 個月 係人都知你真 反而動員感召到人

看來幫法輪功正名係踢中共產黨春袋

你奶大陸小米公司屎眼?

法輪功的而且確係邪教

首先俾個context
我頭先係法輪媽個Post 睇 好多人認真問嘢 令我感覺佢地會覺得法輪功俾中共打壓=講嘅嘢係真 所以先開Post
唔關咩戰術戰略事

你啲邏輯出出地事 建議唔好追法輪功個post 驚你真係比人洗腦信到10足10 去做埋啲痴線嘢

係 我買咗 亦都賣咗 淨係睇到我呢個Post?：無睇到我開既其他Post? 我係咪鬼？ 理性討論好無

反對迫害法輪功唔等於信法輪功
等於我反對酷刑對待殺人犯唔代表我支持殺人

點解要為噁心中共就抹屎上身

認同
敵人嘅敵人係朋友
都要分清係咩丫 做緊乜
李教主係神仙真係好難接受

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

721 充下血 只有歌

請問這段片原本出自何處？

去睇下法輪功啲經書先啦你
你接受到啲內容翻黎再傾
唔好係又鬼唔係又鬼
思考我講既嘢 起埋我底 唔對路先留言屌好無

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

我地要法輪法功一齊先可以對付中共.你咪燃攪分化

有無多d可靠資料？？

唔信法輪功=信中共？
有咩邏輯關係？

呢個真
啲內容真係太9up

唔信法輪功就等於係邪教？
咁我唔信基督教
咁基督教係咪都係邪教呀？

根本邏輯出現問題

至於係咪真係邪教
咁就交比你自己再判斷啦

共匪唔係好人唔等於法輪功就係好人
係咪真係邪教就見仁見智啦
但係希望帶少少理智唔好信到十足十
起碼我唔覺得佢話練法輪功可以百病不侵同識用氣功囉

有名你叫child登

咪撚柒信依個垃圾邪教今次只係有利用價值我地利用一次 我地最多唔係敵人 但一定唔會成為盟友

成日都有人話摩門係邪教啦，人地係美國幾大
法輪功係美國成日集會遊行，美國佬都未話佢邪教，咁快吊人地個教同中共有乜分別？

敵人嘅敵人就係朋友

利用法輪攻
0k?
敵人的敵人就是朋友

由頭到尾都係指緊
唔信法輪功=信中共
呢個邏輯有問題

我就冇話過佢係邪教嘅
我只係希望大家帶返少少思考能力
唔好信到十足十
唔係人講乜就係乜

相信好多人話法輪功係邪教時，根本冇唸過點解係邪教，只係人講佢就講。

法輪功無關神事。係氣功一種。氣功的確同大家想嘅醫學唔同，覺得練氣功就可以排走毒素。不過近年西方國家都開始認同，所以見到有Mindfulness之類嘅嘢出現。

嗰陣中共排斥法輪功係因為太多大陸人練功，影響力大驚大家唔理中共，所以一直打壓。聽落好幼稚。其實同依家禁小熊維尼差唔多

敵人既敵人，絕對唔係你既朋友！
法輪功最鐘意騎劫
我𠴱陣響歐洲某小國攪聲援佔中，班仆街過黎拎住自己啲牌
跟住第二日新唐人話我地齊呼 "打倒共產黨"
佢地都痴線既，騎劫我地個聲援，去支持佢地既Agenda

唔該大家，法輪功呢啲就真係要割𥱊
記住
敵人既敵人，絕對唔係你既朋友！

理9得佢係咪邪教
宗教自由 更何況有共同敵人就係盟友

魏、蜀、吳，想問邊兩個係朋友？

又喺度搞分化 我哋係抗爭
佢係唔係法輪功關我撚事 出得嚟就唔割席

應該話法輪功係氣功+宗教元素
有民間信仰同佛道信仰拼合
就算冇單一嘅神都係宗教
但唔算邪教

可能樓主見隔離有個ＰＯＳＴ話阿媽煉功，曲線傳教
你都傻既，連登仔既核心價值同真善忍係完全相反

好簡單
敵人反對我地擁護
敵人擁護我地反對
統一次要敵人 對抗主要敵人

李洪志:在許多次演講中，李洪志說自己擁有比耶穌、穆罕默德、如來佛還高的精神層面，是上天派來人間拯救普羅大眾的。

麻原彰晃:32歲時，他宣稱其已修煉了八年佛教瑜伽功並去了一趟喜馬拉雅山，自稱在那裡悟道解脫，是神的化身，具有先知先覺的功能「我在經歷著特殊的輪迴，前生已達到了完全解脫，達到了悟道的境界。」於是正式創立邪教「奧姆真理教」。

我唔評論 google copy既
最上面條友係美國應該每日屌緊女 錢財萬貫

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

同仇敵慨
各取所需姐

又唔係叫你入會

所以咪三個一齊攬炒

法輪功都可以有人吹奏

法輪功有報紙，去見侵侵，反之我哋搞咁耐都未有

用下你個腦
唔可以兩個都唔信

知道什麼是濫交？

大家推崇靠攏一個邪教，為了攞多些方便和籌碼，偏離了原先的心態，也逐步瓦解自己原先多元光譜的陣形。

起碼我可以肯定告訴你，你 靠攏法輪功 ，絕大部份基督徒天主教徒會敬而遠之。

陳日君都唔撐你！

之前有個po講個倫敦連儂牆比法輪功拆咗，跟住有人話法輪功因為比江派迫害所以反共，但已經比習派收編，而家雖然表面反共，實際只係反江不反習

利申：無Fact check

咁既 logic 仲做 debugger 咪出事囉

我估識諗嘅都知只係借佢地張不反通飛
坐順風車道江
最多未至多幫手叫天滅啫😇

同依家一樣 入黎友善話你問我答 其實係宣揚自己 實質係想push 自己既agenda 你留意下佢地有約七八個account 有個p 仔覆 “唔係喎氣功有用” 類似既嘢 幾個account 衝去Like 學哂中共個套
講到尾 法輪功理得香港死 你話佢地係同路人可支持 可利用 我話你睇埋佢地background 先啦

最好係 我追咗好多頁 發覺啲樓主回覆好奇怪 先有翻戒心 一開始見到佢本嘢加連登認證信咗九成

我都唔夠膽亂寫“邪教“二字
我好努力話佢地“痴撚線嘅宗教”
因為正常人係無可能會信
偏偏佢真係俾中共打壓 有光環 搞到似層層

佢地係一個真組織有目的 有共同信仰

你叫連尼住去見trump 講咩？
i am just an it dog

非黑即白？

我見佢個名係debugger 第一眼就唔覺得佢係鬼係分化撚 起底後見佢講嘅嘢都係同it 有關 所以佢只係一時頭腦發熱 加上呢排咁敏感 牛鬼蛇神 又有網軍分化 搞唔清我想講咩啫
想推上去洗走法輪媽Post 但唔想靠罵戰鬥屌

因為佢地街站咁多年來都係反江 好少見poohpooh個名
利申： 無 fact check 憑記憶

聽日法輪功有不反
join定唔join

人有宗教自由
任何宗教都唔應該受迫害
如果係邪教就要禁止
但都唔可以殘害信徒
就算係on9嘅非邪教都享有宗教自由

想行馬路去中西區嘅咪Join
WHY NOT
但講真你俾人影到同法輪一齊行 唯一得益係佢地 後生仔都信我地喎! tvb 又可以抹黑 “咩港毒同法輪邪教一齊“ 普通人點睇法輪 中立同淺藍會點睇你 你西水都洗唔清

樓主已露底

如期話係靠攏
不如話係歡迎佢加入我地陣營
接受佢唔代表大家要信奉佢地宗教
就算係日本幸福科學呢啲教都好
目標係同大家一致嘅話
都應該歡迎佢加入,但無需信奉佢地教義
敵人擁護我就反對,敵人反對我就擁護
呢啲係毛澤東教㗎

屌 小學雞唔好痴線
當年點解俾人劏肚 係因為佢地話自已有個法輪係肚到，練成就修上道行，啲人仲on9去信，中共係無神論咪劏佢肚話扲個輪出黎睇下，事實係點大家心中有數，當中一定有抽水成份，因為主要唔俾人結朋黨，同係台灣傳過黎
但個教本身都痴痴地線，台灣都冇人信啦

你認為有幾多人會跟法輪行？ 和理非會？無睇連登嘅人會？唔知法輪有不反既人會？拖住細路既家庭會？
你幾丁友跟住佢地行 佢地行到就散band
請問到時你想做啲咩？ 定係你覺得係連登一呼就萬應？
我7-1 晏就尾隊行 當時法輪行到 paul con 個度 途人走夾唔抖 遊行人仕就算 一開始行錯向利園方向行 唔駛提都知唔對路轉番入電車路
呢個情況話比你聽 今日除咗諗唔清楚件事既人外 無人會跟法輪行

你不如話直接番屋企啦 屌你 分化少一日唔得既 係要出黎比人屌

咁你就收嗲，法輪功係邪教係不爭事實，你去過大陸張家界未，嗰到個山咪法輪功有份，如果係反共點會仲生存到

你咁清楚嘅？教徒嗎？

我淨係知你係p牌姐

都係個句
你無了解 我的確都無深入研究 但唔係因為偏見 係因為你望一眼佢地嘅經書教義 你就知佢地痴Q線
你覆呢啲模糊中立嘢前先google 1下好嗎

有D咁嘅事?
申利: 無回鄉証

吸收多啲智識先出黎反問人，你同元秋議員有咩分别，咁都問得出

你條撚樣咁撚勁做到判官判定到邪教？
同支那咁撚惡啵

勿引戰 講嘢請帶point

我有google過，但點知係邊個寫，點知真定假姐？仲要中共出名多網軍。

等於大把人寫香港好亂，學生唔理智，年輕人有收錢，外國勢力支援blah blah bla.....咁唔通又係真相咩？

只係覺得唔清楚就唔好講姐。

咁你又會唔會話三K黨唔係邪教，邪唔教邪教係睇佢教意經書寫咩，你睇下再講啦

佛教、基督教都會自焚，
不如一次Fuck哂所有宗教啦。

咁你咪係街扲佢本書睇囉，睇完先上黎鳩吹

goodest logic

啱啱睇過下教義
睇到一半完全唔知佢講乜
從宇宙中吸取大量能量，演化成「功」

其實宗教係咁咖喎，鬼唔知佢D野唔9唔搭8咩? 信仰嘅野，係感性咖啦。又唔係科學。

其實我都唔想同法輪功行得太近，各有各做囉。

我就親眼見佢擺檔宣傳，仲話個咩鳩山好好，叫人聽佢講下，
相得咁多，冇影到佢

哈哈，又是無意義的回覆，對人不對事

咪就係，咁正氣既夢咪撚扯埋去，各有各做

經書教義喎師兄巴打! 你google什麼東西？

721 晏d見

法輪功都好吹奏？
佢反共唔代表佢係好人，敵人既敵人唔一定係朋友
佢跟本WFC香港點，所以唔好當佢地係同路人
反共既唔一定係我地朋友，守護香港關心香港未來先係ok？

法輪功創始人李洪志喺法輪功書籍《大圓滿法》[14] 同《轉法輪》[15] Template:Third-party-inline中話到：「法輪佛法修煉係以法輪為中心。法輪係有靈性嘅旋轉嘅高能量物質體。我畀修煉者下喺小腹部位嘅法輪每日二十四小時旋轉唔停，自動幫助修煉者煉功。「旋轉嘅法輪具有同宇宙一樣嘅特性，佢係宇宙嘅縮影。佛家嘅法輪，道家嘅陰陽，十方世界嘅一切，無唔反映喺法輪裏」亦即係話，修煉者雖然冇時時喺修煉，而法輪卻喺唔停嘅煉人」。

自已睇下，法輪功真係咪搞，自已愛香港好過

其實唔係信，只係啱用就用啫